開post開到最尾一頁 係咪有功能 可以連住開第二個post?

因為從來未試過 開一個post會去到最尾一頁

但成日見到啲人 開同一個post 嘅連續(2)， 嘅第一版 第一個留言已經係 回覆嘅留言

係咪即係一個post收到最尾一頁有一個功能可以直接轉到去第二個post?

你永遠唔會知

你試試搶1001咪知

咁你知唔知道答案

知你就講啦